一人一間細個好hit但依家收咗皮嘅餐廳

我先
龍門冰室
大渣哥

以前搞黃色經濟圈嗰陣呢兩間好出名 估唔到唔夠幾年就收哂皮

哈迪斯

哈帝斯

桔梗

椰林閣
漢陽苑
以前學生時代必去

超人餐廳

M記

扒王之王

農場餐廳

比狗食

好食過三強牛扒反啦

波台狗果然係垃圾

我記得龍門老細勁撚型 個髮型有啲似磨姑反

你唔能識食 幾十蚊一個牛扒飯塊扒撚打咗幾百蚊扒房嘅牛扒

扒王里

仙跡岩
以前同囡囡飲好潮

好人經濟

屌，樓主咁都食過

連登經濟學家又話市道唔差既

許留山
尖東巴西雞翼
有間咩黑夜壽司 有半價 唔知收左皮未

樓主小學生？

冇hit過

黑夜收左皮啦

吉野家

明將

你似高級黑

仙竹岩？

Mad for Garlic

馬里奧

當年我讀小三(二奶)

當年我讀小三(二奶)。

耶林閣

一年幾前=樓主細個？

漢湯苑係幾抵食..但係食親都肚痛

小飛象

加個括號你覺得好好笑？

明將壽司

利申 一次都冇食過

一壽司都好正
黑夜壽司

黃店圈餐廳，唔夠半年貨仔

東東雲吞麵

灣仔 旺角銀城 西九龍對面馬路 全部執曬

哈迪斯, 陽光一代

椰林閣仲存在

明將
紅豆軍艦

便所 個個排隊去食屎

点睇條小粉黃唔面對現實？

食龍門唔算黃啦
都退出咗

元綠壽司

天水圍糖果屋

德和燒味（佢同東東都係同一集團開嘅燒味飯品牌），不過好快就打晒柴囉！

瑪利奧餐廳

j (大j)
jj (jun jie)
jjj (jia jia jun)

紅螞蟻

25樓主(劉祖)？

歷史會還佢地一個公道，

目黑 諗起摩斯漢堡店

Sorry, 其實諗返轉頭, 我近排真係太嬲, 所以講野過份左, 我向你道歉

成件事, 我已經變得好杯弓蛇影, 真心sorry

你秒回莖能stalker

細哥

豆花妹米線 好似咁叫

仙跡岩

係咪沙田有少少印象

輕度？

美而廉

漢陽苑仲存唔存在？
學生時代既回憶

馬利奧 好高級

係呀
(Bb仔記憶

仲未執晒喎⋯⋯

我以為係瑞榮果個年代

綠野仙蹤

依加仲有喎

怡紅院

哈迪斯
Wendy's

哇屌 見撚到個賣相就無哂胃口
你去開個幾百蚊既扒房係咪日元幾百蚊

熱帶雨林餐廳

planet Hollywood

瑪利奧

細個好鍾意食
每次去食都係一件事嚟

沙田仲有喎?

有冇天水圍jj 記得有間叫大贏家既車仔麵係銀座
好多人食

其實深水埗仲有2間 , 2年前食過 , 只不過個汁整得好得咸…整體上OK的

尖沙咀啤啤熊樂園 個陣喺荃灣好似有餐廳 細個成日去個到玩
重有一個我唔太記得係邊 印象中餐廳出面有條假嘅鱷魚 好似叫熱帶雨林餐廳？重有無人記得？

真 以前放咗學成日去

高登炸雞算唔算 當年我上高登有份幫佢諗個名
當年都真係好紅 , 好多人山長水遠走去食
然後入面有個staff係當時絲打性感村姑 , 好多巴打影鳩佢相再po返高登

又話著草？

呢個係扒王外賣？？？好撚肉酸

都算收咗皮啦
唔係一定全線執笠先叫收皮

都啱

波仔飯

當年上埋雜誌影相
之後俾人起底佢自爆連屎眼都俾人屌過

嘩屌 汁都冇

漢陽苑老闆租鳳樓畀雞都賺到笑啦

流星鎚

俾老細屌定咩

西9明將

佢未做炸雞之前喺高登舊post留言
出咗名之後俾人起返以前啲post

陽光一代
東東雲吞麵
德和燒味
哈迪斯

嘩屌
諗起以前讀HD , 同個絲打女同學互爆咗ac名
無意中發現佢講佢話佢處女 , 又話當時男朋友派報紙又玩咩花式咁
跟住班上另一個男同學都知 , 跟手佢傳開咗圍內幾個熟人知

我好記得細個同屋企人去過尖沙咀小熊國食buffet, 差唔多係成世人最開心既回憶（淨係記得好大好多野食）

你講個個雨林餐廳我都有少少印象，係咪入面做到好似森林咁有樹，個天花好多吊吊下個D植物，成間餐廳有雀仔叫，又有馬嬲個間？

最近先知漢和唔同漢陽苑

熊樂園係咪入口已經一條長樓梯落去既？ 細個經過個咁既地方 但冇入過去

完全冇印象但係細個嘅相有去過

烤雞大王

椰林閣屯門仲好多人

有人提黑夜壽司 係咪「一壽司」?
初初幾好食,但之後變咗好難食,好味過明將D
但個價就......

甜心糖果屋？

五十嵐

椰林閣

yes